台灣「卡提諾狂新聞」力挺香港示威者

卡提諾狂新聞係台灣網上媒體
每星期都會將國際唔同搞笑既新聞造一個一至五名既排名榜
用幽默搞笑既方式去講呢D新聞

反送中活動以黎狂新聞都一直幫香港示威者做宣傳
上星期第一位就係香港蒙面法,重播左一段好熱血既示威者吶喊
今個星期第一名同第二名都排左香港反送中示威

台灣文宣戰來講,狂新聞出一條片,勝過我地出幾萬張文宣
強烈建議大家訂閱同支持狂新聞

Fight for Freedom
Stand with Hong Kong

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

台灣大多數都係黃媒 東森就好似藍

7/10

8/10

9/10

10/10

次次韓國瑜都有份

早排館長先搞左個反紅媒遊行
你同我講大多數黃媒？

推

Hong Kong is the land of the braves.

東森算中間
但係多數黃媒？
中時中天嗰啲乜嘢嚟